未有智能電話之前 電話入面嘅software係用咩語言寫

講緊nokia仲係no.1嘅時候

英文

哈
驚死人唔知你白痴衝出黎認

咁姐係同而家android一樣啦喎

c++

qt 以前係nokia, qt 係c++

window phone係咪行c#

睇怕都係

其實以前寫呢啲野個user community 係咪好細
有無api嗰啲

qt 好q多人用

C++同python寫UI 呢個最多人用

Windows mobile C++

symbian同mips/mobile java無人講